男人矮過170、樣衰要列為傷殘

樣衰、毒撚媾唔到女
矮過170係外國尿兜都用唔到
真心慘過傷殘

有幾錢

咁J 短都可以當傷殘

用兒童尿兜咪得

ok。有冇傷殘2蚊優惠? 同任坐關愛座權利?

日本妹表示無170=雜種

屌 咁我咪重度殘廢

你咁樣會比人話你性別岐視
你需要係女方都要落一條界線先可以專重返女權人士
例如： 女人平胸、樣衰要列為傷殘

高額傷殘津貼HKD3440+275交津

平胸有mark唔算
肥西、樣衰列傷殘

去擦首抽

會員T.lemar連米六都無，是否應該直接送去人道毁滅？

兩樣中曬 不過我有錢

情況再落去，根據natural selection矮撚同樣衰基因會被淘汰
剩低170以上+正常樣